【奇人異事】有冇人係無任何興趣？

由細到大對咩野都冇興趣
少朋友，無拍拖
唔鍾意籃球足球
唔睇波唔賭錢唔鍾意飲酒
唔鍾意買野近乎零物慾
對美食無要求，唔食零食炸野只係食清淡簡單野
只飲水，從來唔飲汽水咖啡奶茶甜野
唔煲劇唔睇戲

放假淨係會上網，睇下新聞，睇下wiki，睇下連登咁就一日
好似從來對生活提唔起勁，有冇人都係咁？

低欲望人生
現代版既城市隱士

隱士係有技能有長處嘛
小弟讀書又唔叻，玩又唔叻

唔試下打坐?

唔鐘意藍足球唔睇波 唔飲唔吸 剩買六合彩
唔買衫唔買鞋

古代d隱士都只係識寫字作詩自high
所以咩人都可以做隱士，你唔介意社會點睇你就得

之前同你一樣
不過近呢幾年搵到世藝搵吓
就係讀書考專業試
讀果時同自己講考埋呢個唔再考
點知pass之後，抖左一兩個月又開始悶
又搵其他嘢考吓

咁樣先儲得最多錢
好事黎

same

留意時事咪係興趣囉

最近有個異性問我平時鍾意做咩
我完全答唔到

我唔係留意時事果d人
真係講興趣既話我會話自己係鍾意睇wiki既人
會凌晨唔訓教睇

明了，都係一種興趣，不過係靜態同範圍極廣

同類，hello

以為係我出post
社會定型左 人一定要有好多興趣 好識social

Me too人地問我放假有咩做答唔出 唔打機唔煲劇唔出街

樓主冇任何欲望
錢對佢黎講都係廢紙

係，對我黎講只係數字
完全冇意義

咁你（地）係屋企會做咩？呆坐咁多個鐘？

same
但會打機 日日都係返工做野

同樓主一樣
不過我中意食嘢 平時聽歌、玩heymandi打發時間

same 完全冇朋友 完全冇技能 好廢

考啲咩呀Ching